arhotv點解可以咁多廣告

睇十幾分鐘一條片成5個廣告cls
今日睇新片creamy點解可以咁肥
以前都覺得幾cute依家真係好肥仲露比人睇懶性感